知唔知咩係神呀?

神以前都係人
不過佢做到人做唔到o既野
之後佢就係神

知道好耐啦

一人一句電影最深刻對白

你睇下，叫左你冷靜ｄ架啦，而家因為你唔冷靜搞成咁啦

我７歲識你，你為左隻雞打我

我要買gtr老

你洗車我揸車，幾有前途呀

人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

一年啦,我已經係秋名山o既車神speedstars o既老闆

三萬蚊！過夜呀！

我打人？我打飛機添呀

感又點啊？型lo

條友真係唔識架喎

車神，即係點呀？即係串我咁話喇喎

我買架ben屎比你丫

我琴晚如果渣GTR，我洗炒?

感你老母咩

俊！邊撚度俊？睇過

你永遠都嬴唔過我架FC!FC!FC!

奸巴爹 拓海 奸巴爹 拓海

你揸GTR死咗喇

嗱 我就叫神仙b

你揸GTR你死左啦